% Umożliwia zdefiniowanie własnego stylu wyliczeniowego
\usepackage{enumitem}

% Nowa lista numerowana z trzema poziomami
\newlist{myitemize}{itemize}{3}

% Definicja wyglądu znacznika pierwszego poziomu
\setlist[myitemize,1]{
	label		=	\textbullet,
	leftmargin	=	4mm}

% Definicja wyglądu znacznika drugiego poziomu
\setlist[myitemize,2]{
	label		=	$\diamond$,
	leftmargin	=	8mm}

% Definicja wyglądu znacznika trzeciego poziomu
\setlist[myitemize,3]{
	label		=	$\diamond$,
	leftmargin	=	12mm
}
